香港要靠中央打救 快d 整個自由行2.0黎啦

仆街啦唔占中啦

一陣比人話你5毛

叫你老母整返個自由含比班大陸佬咪可以振興經濟